今晚十點 窗邊咆哮

今晚十點, 十點三, 十點半 3場

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警 還眼

有人嗌何君堯應該點接下一句

淫警 還眼

黑社會

2106等緊2200

解散警隊
清算黑警

準備好喇

推

推！
香港人加油！

推定先

九龍站anyone???

21:13等緊

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

窗邊大嗌831？

十連

廿連

卅連

開始倒數十點前推爆佢

嗌啊喂

光復香港 時代革命

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

十點前推爆下面新post同呢個post

今晚十點 窗邊咆哮

準備!

光復香港時代革命

荃灣人 嗌啦

嗌埋 831 遮打見!

Up

十點前推爆佢

Pushhhhh

on your mark十點前推爆佢

Push

啊啊啊啊啊啊

倒數

五分鐘！
熄定燈！飲定淡水準備！

Are you ready?

Gogogo

大埔

有無青衣人

準備!

21:56

有無人嗌人一藍 腦便殘

嗌埋831 遮打見!

comeon

幻彩詠屋村

元朗啊喂！！！都無人應過我！！！

食屎

馬鞍山人一齊嗌啦

有無黃大仙竹園Ready

唔好偷步

勝利道ready

天水圍ready

光復香港

預備好

push

on your mark十點前推爆佢

淫警 仆街啦

黃大仙竹園Ready

搖滾準備！

冚家產

仲有一分鐘，全港吶喊！

地獄搖滾腔

推呀屌你個閪 元朗窗邊要人！！

901

r u ready

嗌完 好爽

無呀雞地無呀！！！

嗌啦

有人應我

嗌緊啦！！！

順利邨有巴打嗌到勁大聲

馬鞍山有人應機

調景嶺呢到已經有人叫緊~

有無旺角街坊
咁啱係旺角食緊飯

良景有人和應

將軍澳勁大聲

勁大聲

好開心聽到好多人嗌

屯門友好波

啟德有冇人應啊

辛苦各位小西灣手足
聽日再黎

頂 一到十點 樓下洗地 嘈到

西環尾人呢？

怕羞唔敢叫

屌 渣架

好滿足
第一次嗌到有回音

十點三 第2 round 呀！！！！

有無大棠撚

勁多人嗌

屯門好正

仲嗌緊

岩先太子近雷生春 大南街
係樓下放狗 好多人嗌
我有份係條街嗌 好多手足應機

馬鞍山冇人應我

荃景圍尋晚冇乜人
今晚突然有幾十把聲

天水圍

仲叫緊！

秦石有冇呀, 向住商場天台, 冇人嗌

屯門

係屋企聽到好滾動

黃大仙竹園要人

竹園南聽到，有回應

好正

青衣

彩明都有人叫

等天收

小西巴打好落力, 一晚比一晚大聲

早知我都落樓

你係咪嗌香港人個個

有人直接嗌議員名

係咪市中心個邊，我聽到，勁遠
應左但我好似唔夠中氣

有冇人一齊向窗照燈
睇下邊到有手足定會比人locate倒 / 犯法？

嗌到個頭WING WING地
我呢邊嗌完未必有人接
但係有好多人KEEP住自己有自己嗌

今晚好多人

唔好利用狗仔過橋！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

好感動 此起彼落

翠林好多人

好撚大聲

卑路乍灣公園有人應

黃大仙

估唔到尖咀都有兄弟

樂華好多人嗌

點解葵盛東行到葵興都無人玩

我嗌得好大聲🤤🤤

洪水橋

叫了黑警死全家了

鳥溪沙有好多人嗌

秀茂坪好波

元朗有冇巴絲應下我機

九龍站有人叫

2215試下叫聽晚遮打見先

油麻地嘅手足

岩岩見到自己屋苑格離果座有一男一女嗌 自己跟住嗌
利申康德

住蝗蟲村
都開始有手足叫

今晚好多人 好大聲

健明好少人喊

各位用mic 同speaker

佐敦區有位巴打嗌得好大聲

順利永遠都聽唔到有人叫⋯⋯

火炭都有人叫

粉嶺冇人認

新蒲崗冇人叫

係咩

喂啊 琴晚藍田道火呢 熄左一半

唔洗怕醜 一齊嗌

我喺馬鞍山市中心，應該嗌得好撚大聲，一陣10:15再嚟

小西灣向山
得自己把聲

今晚多咗人嗌

關晒窗都聽到

有無安寧路手足

有

有冇紅磡巴絲 1015再嚟

今晚多左好多人

慈雲山撚？

今晚好多人嗌

我個邊嗌足十分鐘

有冇葵涌邨撚？

美孚手足好野！

屯門建生
好多人叫 真係喊出左出黎 繼遊行之後更加覺得我身為香港人係一件好自豪嘅事

絲打有冇嗌 我回應咗佢 唔知聽唔聽到

多謝荃景圍巴絲

粉嶺人搞咩 弱哂

啟德

彩頤無人應

天水圍南好多街坊大大聲叫好感動

石門好多人嗌

藍田有冇人嗌!!!!

鯉安有好多人應

我哋熄晒燈嗌
喺露台嗌緊果時隔離單位有個阿伯睥住晒

濱景冇人嗌嘅

瓊富區都開始有巴絲叫，要繼續努力

無聲 你邊面？

十點三再嗌

石蔭好波到

龍門居 富健手足好野

有冇屯門友愛751 好大聲

油麗撚聽到但應唔到

行咗去海富 希望有人應富榮冇人嗌

觀塘勁撚多人叫

好撚多人叫 正！

巴打住邊

泓景臺

一齊嗌

東頭有

葵興無人？

朗屏 人呢？！

大興建生勁大聲
有個女仔嗌咗好耐

上邨定下邨

叫緊啦

荃灣西 好多人嗌

好多人嗌喎

葵盛西山頂個幾座今日終於有應我
雖然我3,4個人 不過都係一個進步

收倒

有巴打把聲好厚 好大聲

何文田邨巴打呢

彩雲有人接

我係旺角行街都聽到有人嗌，好正呀

富昌有

將軍澳中心無人嗌

有！

海濱叫到有回音

藍田好多人嗌

有無得相認 康德格離果座

十點三再嗌嗌大聲啲

土瓜灣近九龍城冇人叫

天平有人應啊
你粉嶺邊到

海濱友

有冇梨木樹人

長發巴士站 有廢老鬧人 即刻比人嗌收皮

仲聽到有師奶嗌

有冇富昌邨手足呀

粉嶺撚唔撚爭氣 最近水炮車 都唔哎大聲d

叫多次

元朗溱柏原築一帶有冇人呀

何君堯！屌你老母

荃灣西好波

終於聽到有人一齊叫！
一巴一絲
10:30再黎

秀茂坪有個撚樣嗌香港係中國既

落地獄

多謝彩雲手足 遠至近都有

旺角區有響應！好high

雞地無聲

大家放映會見

一開始要人應起碼要三個cycle,頭兩次要自己講晒
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，_ _ _ _
如果唔係反應唔切

仲要字與字之間慢啲，唔係隔幾十米同步唔到

有冇石蔭撚

天水圍北嘅你地

屯門某屋苑由2200開始嗌
嗌到依家都未停

我喺海港酒樓對面

愛東至少有20個白卡巴絲
一路叫唔停

花都果頭

富山嘅朋友

有冇彩虹邨既巴絲打？

你住新蒲崗邊度？
我都想搵人同我嗌
利申 我都係新蒲崗人

鴨脷洲聽唔到

將軍澳好癲

葵興無人

Hi
See u later!!!

有！但毒撚樓乜都聽唔到！

瓊山閃燈巴絲打 你有無係度啊？

黃大仙上邨冇人應

有六七把聲wor

大興花園叫得好大聲

SAME

1015
1030
仲有兩次！

我都海濱 應聲到我呀媽問我咩事

係咪呀？ 黎丫

有無人係西營盤 聽得得一個叫
回左幾聲

油塘邨手足好野！
BTW 樓上屌老母再關窗

天平手足 1015記得應我啊

你自己嗌先， 4秒無人接就自己接返

深藍老竇喺屋企都照嗌 好撚驚

水泉澳呢啲垃圾村居然有人叫

喂。邊鳩個用鐳射槍照我。翠屏條手足
十粒膠接實啲

沙田冇聲

西沙路無聲

你向邊嗌呀

天水圍大聲d啊屌你老母

九龍灣好大聲第一次嗌就有人應

係咪有巴打係樓下嗌
好遠聽不清楚

same

長發真係好癲

你邊座？我係二期籃球場上面嗌到拆天都冇人應

旺角麥花臣無人叫

今晚樂民黐線 我嗌完無啦啦有人問候我老母仲叫我收聲 不過好彩今晚好多手足一齊蓋過佢把聲

冇人應！

連嗌2晚 沙聲

好難嗌到你嗰邊喎...

有冇德朗既巴絲

呢兩日開始多左人叫

小西灣岩先對撚住植潔靈條臭閪嗌

喂 坑口厚德居民聲呢？
同我企出窗邊叫啊！！！！！

廣場呀 ，一齊叫

屯門LK有

龍門居圍住黎嗌好撚正

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

彩明巴絲好嘢

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

第一城窗邊要人！

大圍顯徑撚, 好似嗌左十分鐘到就冇晒聲氣

今日有進步

有無瓊山瓊麗人？

岩岩嗌完，好爽

鄰居

月泉無

屋企深藍 熄左燈瘋狂閃光燈 希望大家知道

篤灰

太子手足比d力

東邨表示今晚呢邊無人嗌
到而家都係聽住下面個幾棟啲巴絲們嗌

聽日過嚟幫你嗌

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

翠屏嘉年華咁樣

康德手足表示

康城有冇巴打

何文田冇人嗌嘅

屌 翠屏我都見到有鐳射槍照下照下

有冇爆炸？

柏景灣到大角咀都勁嘈喎

Yoho有wo

好多人嗌

咦，你岩岩係咪有閃燈

大橋村準備

1015叫

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

2215再嗌！

淘大好多人和應
嗌到屋企人以為我痴咗線

天平撚here
去咗旺角嗌

烏溪沙多人到喊出嚟

洪水橋無人叫

一分鐘

何文田愛民任務完成

唔該曬你呀絲打
我深藍全家嚇到好撚驚

葵盛東得三四個

1015!

點解天水圍樂湖好似無乜人叫

嶺泉天字第一號聽到

天晴手足俾d力 明明琴晚好多人叫

彩虹邨好靜

邊到？

有冇元朗YOHO嘅巴絲

同左格離座既一男一女揮手

岩岩聽到對面果層樓叫

天馬苑要人！！！

30秒

屌何文田邨得我自己一條友戇鳩鳩咁嗌

附近

今日好少人 琴日多人好多

聽到石籬巴絲了

石籬都有人嗌

屯門又瞓撚曬

#lm2
富亨手足召喚香蕉糖

紅磡呀呀呀

冇人應我

新翠琴晚好似多啲人嗌架喎點解今日好似得我同另一個巴打嗌嘅

樂富友

愛民好大聲啵 拎埋唱k神器

上村？下村？叫啲fd準備

應該唔係，我準備嗌啦

聽晚等你

高俊有位絲打叫左成5分鐘

10秒

葵芳巴打

應該係弱能學校個面

荔枝角邊到

10點半第一城站見

石硤尾朋友

油塘可唔可以多啲人喊呀！得我一個無人應

西灣河呢邊無乜聲呀

淘大巴絲好犀利
係街上面都聽到
好想Join

好好好 我盡力

重嗌緊

叫我?

喺太子都聽到條街有人嗌

油塘邊到

有無馬鞍山富安手足

荃灣西好少人

觀塘好撚正

葵芳都好落力

富亨手足召喚香蕉糖
出嚟隻揪呀

心入面同我地一齊嗌啦

嗌啦嗌大聲啲

牛頭角玉蓮台 冇人叫？

一齊再黎過

葵盛手足真係好準時

嗌阿！

開電話燈光互照咩玩法

秀茂坪寶達巴絲快啲一齊出黎叫啦

你油塘邊到？好多油塘邨好多人叫咼

邊條友用大聲公

秦石表示聽到了

油麗都算好多人嗌,你邊到?

天平叫未？

身處外國，有冇片？

有無朗屏既手足

油塘邨呀

建生

冇人應

我東誠 利龍樓上

溱柏定原築有位巴打係咁叫香港人

厚德邨嘅人訓曬？無人叫啊！！！

有手足喺鴨脷洲大橋？

自燃緊啦

鴨脷洲得我一個叫 屌

你邊到

瓊山閃燈巴打絲打
我有用閃燈回你 你見唔見到？

點解唔喊其他會引起藍絲注意既野
例如新移民來港1年來綜援 搶資源
公立醫院要排十幾個鐘

嚟啦富昌之友

有人嗌九月一號 我回左機場見

嗌屌你老母林鄭月娥

好大聲

帝堡城都有人叫

我名都10點有嗌架, 都有D人應, 好感動

呢轉旺左好多

反應好似好遲鈍咁樣，叫一句光復香港，會有幾次時代革命

渡船街今晚終於有巴絲大叫啦

屌長沙灣冇人嗌啊啊啊

大叫！

油塘邨

係囉 叫到聲沙

落咗公園嗌
之後有條撚屌行埋嚟話嗌夠未
我就話你咪報警囉都未夠11點
佢話 你咁鍾意玩串吖嘛
跟住就係咁撳部電話
佢撳咗陣就話 你係就等到11點都唔好走？
我就坐喺度話你咪報囉
過咗半分鐘條撚屌就走咗

坑口大聲過琴晚10倍

近油麗定高俊果邊先？

聽日拎大聲公叫

天后😭

有冇南山邨巴絲 小弟叫左幾聲都聽唔到有人應

格離區彩虹邨手足表示冇人叫，好靜

豐盛苑手足好準時

葵芳有女女應我 大家快d嗌 會有女女應！

北角百福都有人嗌，好感動

1030 準備！

斷斷續續咁，都算有進步

無人應

近海旁都有人嗌好正

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

唔攰

好感動 廢老村都有人叫

我有應呀 得我一個應

炮台山10點叫完就冇再叫

坑口聽到有巴打嗌

邊個用雷射

咁多晚第一次聽到

10點九龍灣好大聲，但係10點15分明顯細聲咗

小西灣好多人嗌

青衣唔夠勁呀""" 大聲d

聽到啦 好感動

有冇置樂手足, 隱隱聽到少少聲

良景人 好波！

搵番個唱k神器出黎先

有絲打嗌

好靜呀冇人既

油塘邨，普照個邊？

我嗌左，聽到有巴絲嗌，但有個巴打有d 細聲，佢嗌左，但唔係幾聽到佢嗌咩，冇應到

好大聲喎

鳳德呢？

采頤嘅朋友 多謝你地應我

旺角街頭嗌既話有無人跟

柴灣冇聲

手足係咪附近 等陣搭伴再整𨍭勁嘅俾佢

爽，第一次鳩嗌

大埔富亨手足召集

喂呀 寶林冇人既！！

老人邨有人嗌都好開心架啦
而且葵盛d樓起到咁複雜好難集中到d聲

你地果邊多D人叫D

屌，屯門仲叫緊

廢老?

巴打好撚型

大聲到癲 聽得出佢用盡全力

兩位東涌巴絲打 我聽到啦

青衣仲叫緊

黃埔jj係窗邊捕左陣無人嗌唔敢嗌

有嗌幾聲

油塘手足都有嗌!

牛上

梨木樹今日好多人

格離彩虹邨表示冇人叫

apm人係邊度

利東今日冇人嗌

嗰邊好似係廢老邨黎

我住四小龍,我有叫

仆街IP都唔洗Check

依到唔講得太detail

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

我都有應到

啱啱40樓嗌冇人應

青泰巴絲

尚德巴打！！！！！！！！！！！！

頭先十點寶星有絲打叫，而家十點三無人叫喇

翠屏南有冇人同我一樣打遊擊
逐層唔同方向叫

第一次嗌，超爽

嗌咗成個禮拜光復香港終於有人接

海濱手足好野

屯市仲叫緊

個個等你開聲

太子好撚多人嗌

Hi海濱人

有人嗌呀

柴灣手足繼續

apm bin dou ai

順緻苑anyone

觀塘 好落力

做第一個開始就會有，
你地黃埔上次咁叻，
一定有人跟機

近鳳德

力推

廢中
「唔撚使瞓呀？」嗰隻

有幫手嗌，有狗嗌曱甴

鑽嶺附近絲打好勁

10點半油塘有冇?

1030約定大家！

筲箕灣好掂 啲妹妹好犀利

香港仔遲到都有巴絲應
好感動

屯門好似多數2215嗌
2200聽唔到

無人應我

順天叫緊

好感動行咗過海富 好似大合奏咁 好多人應

下

好叻

街坊

有冇啲新口號

屌你石硤尾係咪路
今日無人回應

寶琳欣明苑冇人架喎

10:30

男聲得我一個

藍田撚在此！！！

嗌咗，有

Oh yeah我呀媽終於聽到你地叫 佢以為我痴左線

海濱手足今日差左小小

同老母一齊嗌，超爽

十點三好小人嗌

聽到好遠彩雲巴絲嗌!!不過我個棟無人理我

真係冇人

靜到....

有冇筲箕灣巴絲！！！！！

係成個油塘都係廢老區

西環深藍廢老地區呢2日都開始多人應，好感動

啟德新樓區比琴日進步！
有條友叫收皮，可能之後太多人嗌
佢自己首先收皮

嗌一嗌會舒服啲

北角手足好嘢

10正有無嗌 聽到男人聲

屌我哥邊無聲

好多人嗌wo

天悅叫左冇人應

有份咆哮嗰啲我愛死你哋

今晚多左，仲有個把聲近到好似樓上樓下咁。。。。

嗌左三四次之後比隔離屋條友攞雷射光照
叫我收爹

屌打錯幾個字

屯門有時差

小西灣巴絲好嘢

順利岩先聽到好感動

葵芳超多人嗌

下面既彩虹邨冇人叫

支持警察
「講笑架咋」

10點都好有聲氣 而家係靜啲

藍田終於有人回應 10點半再嚟過

邊個大嗌 起身屌系呀

叫完 附近樓有個人望住我
唔知手足定藍絲

筲箕灣條老人邨今日終於有人一齊嗌，不過應該得5個左右。咁多位手足唔使怕醜，一齊嗌啦

5座冇人叫

安定好似幾多人
我係附近 冇乜人嗌
我有嗌 唔知有冇人聽到

紅磡冇人叫

終於聽到屯門有人叫，感動

一齊嗌！！

葵涌邨手足

我呢邊好疏落

大埔無咩人嗌呀2215呢輪

大街聽到有絲打嗌

西環尾未聽到

我係屋企大叫光復香港,就畀屋企屌 WTF

石排灣有冇巴打

商場個兩棟今晚無人嗌

1030 gogogo

十半一齊嗌！

嗌左成20分鐘都未停

我係高俊果頭嗌到喉嚨痛

嗌完冇人應

哭求洪水橋

嗌到依家

岩岩嗌完 得自己嘅回音

我都係

啟德大聲啲
唔好怕醜

係樂富叫得一個絲打應

鳳德我問香港人去左邊都無人應我

邊條老人邨

利申：嗌到聲沙

將軍澳今日勁WO, 22:00 , 22:15 都幾大聲。

上村已叫

我個棟好似得我嗌 但聽到有人嗌

天晴而家重叫緊

1030

1030仲有次
聽唔到
大聲啲

仲叫緊呀喂

廣明冇人嗌

岩岩聽到有人嗌傻hi

今日分散左有d去左公園

對面位巴打嗌到問有冇喉糖

石硤尾 小貓3幾隻 住果度應該好多都係廢佬

天晴好少人應

馬鞍山中心巴絲預備，10:30嚟一round耐啲嘅

仲有無景峰既巴絲打😂😂😂

係真唔係?

公屋區無人應

我個邊聽到今晚好多人嗌

啟德十點半有無人

有呀！！！！！但係聽唔清！！！！！！

Tui

油塘呢邊好似冇人嗌了

得一個絲應我

天北都有

我係柴灣人呀屌柴灣終於有人叫 好撚癲叫得
應該忍咗好撚耐

不如一齊讀出五大訴求

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

Ready好啦我！

英明果邊都冇

2220土瓜灣又有人嗌

香港警察 吞槍自殺

叫ed

十點半join 希望有人跟

順安我剛剛叫有人應

坑口東港城有

你近咩位

死老母

Tmr join, ask tonight has to work in hospital💋

樓下有幾位後生好努力叫緊

瓊山瓊麗嘅巴絲10點半個輪一齊大聲D

一定可以越黎越多人
大家唔洗怕羞

報警藏有攻擊性武器，意圖點燃你間屋

人呢！！！

天水圍10:15齊人咗

都係冇聲

美田有街坊屌嘈住訓教啦

西環真係好多深藍廢老新移民

接開冚家鏟

今日終於有人叫了

老母收工特登趕返嚟嗌

黃大仙超多人 超準時

石蔭冇聲

兆麟九日冇咩人

平台

好感動今晚水邊圍呢條藍絲廢老邨終於有人應我啦

好多人，感動

我嗌左冇人應

小西灣都有 1025再叫

我係嗌光復香港既男聲樓下有廢老屌

應咗個絲打佢同我講多謝你呀巴打
呢d小事洗乜多謝

順緻街坊

葵芳撚係邊！

好多人叫緊

聽唔聽到我嗌

唔係 知法犯法咩

耀東

10點半再嚟

友愛冇哂聲既

好開心終於聽到, 回應左

巴打咩位置

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

嗌到喉嚨痛 抖下再黎過

今晚多咗好多人嗌

接力

聽日再來過

村位得我嗌

可能我離得太遠聽唔到

灣仔道天樂里叫緊，好少人

十點半繼續 快d飲水

柴灣比啲聲

冇人理我..

黃大仙人！respect

十點半，我對住果邊嗌

如果佢地唔屋企我嗌足成晚都得

慈雲山喉嚨已痛

藍田半山終於有絲打咆哮

叫完真好撚爽

有冇長洲手足

1030約定你！

清你望邊頭？

叫黑警死全家

坑口撚

對面

好開心有人接我時代革命
we connect

Smp 絲打把聲好響

邊到

聽到清河好多人叫
太平撚表示葡萄

飲啖水，十半ready!

+1

小弟嗌親都無人應

緊係！睇住個鐘黎嗌

喺邊

邊一邊⋯我嗰到得小貓三四隻

我岩岩叫左依句開埋個頭點解無人接

叫大聲d 天富應你

小西灣絲打聲嗌得仲勁過巴打們

Okay,我會應你架

屯門聽到，岩岩我都有叫

荃灣象山無人應 廢老深藍邨

停左幾分鐘咋喎

叫到聲沙

1030比d力

地鐵站果邊有個巴打好大聲

坑口不夠力喎

葵涌山區有巴絲走左出嚟嗌
我喺樓上嗌得太激動畀阿媽叫我細聲啲

聽到有人吹trumpet
can you hear the people sing

望山

2230 新口號
香港警察 吞槍自殺

嗌到出哂汗係咪正常

呀呀呀呀呀呀

算你班粉嶺撚喇
岩先10點咁怕羞
1015好左

邊個位

我係5座附近

田灣有人叫，之後俾附近藍絲打，最後黑警尼左，我深藍阿爸落去睇熱鬧，各位小心

等1030

amp有人嗌黑警還眼

黃金冇人

除左光復香港仲聽到香港人加油

你十點半帶頭啦

向住公園果邊

2230 加新口號
香港警察 吞槍自殺

油麗？

2215近大興個邊聽到三四個左右嗌

天水圍
10:30！

有無黃埔啊！

西營盤要人
今轉聽到多左幾個好開心

嗌到喉嚨痛

頭先嗌緊！！

你地嗌到我返入房睇野關晒窗同門都凝住好似仲聽到咁

仲要有警察宿舍